(有用聯署))要求白宮問Youtube點解限制言論

擺明強国用強国人或者迫Youtube限制言論自由
YouTube全面淪陷 講武漢肺炎全被「黃標」

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由, 呢個係最實際

大家快些搵人簽
老燒, 852油報, 趙氏, 吳志森, d100等個個收入大減, 大家快些幫手搵人簽, 需要行動呀!

push! 支持本土youtuber

1 SIGNED
已簽

signed

Signed

個問題係藍屍嗰班仆街講乜都照樣可以開廣告

所以咪要求白宮要YOUTUBE解釋

1 SIGNED?

留名簽名

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

岩 同時都要上twitter屌7youtube

受影響KOL集體向YT出封律師信得唔得？
要佢講清楚邊啲係敏感字會黃標影響收入
得唔到回覆就提出集體訴訟
外國大企業最驚集體訴訟會影響股價
通常會庭外和解
唔好等佢地隨便搬龍門

各有各做
等白宮知道YOUTUBE限制言論自由, 隨時查出係收左中共錢叛國

已簽

推啊！

禁入去得一個人簽左

push

呢個聯署簽夠人白宮受理回應我切乜柒都得

全部email都簽晒

Push

個個聯署一開都係少人㗎啦屌你老母，一開即刻有50,000個簽名好唔好啊

哩個有用

同埋唔該所有youtuber整合哂所有無理黃標
之後投訴既紀錄
焦中一齊整份報告做鳩google

白宮未必回應

其實聯署係話比白宮知, 有咁既想法或建議
至於行唔行動, 有冇結果, 要站在白宮或美國既利益去考慮

但至少比白宮同官員知YOUTUBE限制言論自由, 甚至叛國, 咁已經好夠

你不如睇清楚我講乜

各有各做我支持的
但我懷疑呢個網根本冇人管理
簽咁多冇樣野白宮回應過
前幾次見到開哂post話 終於簽夠人 話左香港人係deadline fighter 點點點
跟住就冇哂下文
咁究竟呢啲簽名係咪俾我地簽夠人打丁自high呢

人手置頂

推呀

推推

俾條link d 關注網絡審查既國會議員

係喎屌sor9自膠

認真講
有堆聯署, 簽黎唔知做乜, 又無要求人地實際做乜
班撚樣聯署派美軍黎香港

首先, 要站在美國角度去諗
其次, 要美國白宮有能力做到
再者, 美國有得益或基於各種條件下要做既
再者, 要有實際行動建議
再者, 就算真係做, 不會立竿見影, 要好耐時間先見到結果
再者, 做左唔會通知你

班人乜都聯署, 我客觀講, 一大堆係垃圾
聯署唔係無用, 但實際上好多限制
至少, 果個前黑警, 你無做錯條仆街做唔到果個乜位

tui

但個網成立目的係聯署夠人就必需回應wo
唔講某啲垃圾聯署
之前有用實際既聯署 講緊所羅門開個啲 白宮連回應都冇啦 係連say no都冇

正如我上面所講, 人地回唔回應, 行唔行動, 不在自己控制
但至少夠人數, 白宮睇到
起碼, 佢地知道YOUTUBE限制言論自由, 甚至知道YOUTUBE比中共控制左

佢地回唔回應, 行唔行動, 睇番官員白宮本身
但至少聯署話比佢地知有件咁既事

咁希望佢地真係有官員會留意呢個網啦

講限制言論自由,問過fuckbook未？

其實黃標係講緊條片唔啱普遍既廣告商賣廣告
你地覺得除左藥商同口罩商人，普遍既產品真係啱係一條講武肺既片賣廣告咩

要求白宮出面炒曬d工簽支那人同埋google支那人

推 已簽

signed

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

Request youtube to explain why youtubers are censored or no ads (yellow icons) on coronavirus topic

TUI

sogbed

signed!

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

炒曬班仆街就岩

推

有人爆左料，youtube 負責東亞事務的人員，姓名係大陸中文拼音。

真心
白宮唔會理

but sogned

Signed and 推

簽完推

我要炒人

簽咗

推 記住大家用act4hk
非常好用
加速聯署

簽得好慢呀
快啲簽

up

signed and shared

Signed~~~

like and share

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

An AJAX HTTP ERROR Occurred.

ERROR

Error

推下啦

倒不如…

民間記者會 : 必須思考搶攻「功能組別」

講真youtube依家好多恥笑支那既字眼都自動del你留言

到底Google係咪支企嚟

Push again

已簽，推

人渣

外國AI撚：Google刻意改計法 壓低肺炎消息流通 / FB上月講明阻止肺炎陰謀論，包括從實驗室流出；負責人係支那種

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

pish

done